星期日 一定要出

星期日阻人返工

出嚟捐錢

？